點睇曾蔭權，權權？

起錨

沒有比較沒有傷害

大家都係小圈子下中共嘅棋子

衰極都享受過人生

佢副身家跌左99%都多過你條撚樣